[醫學巴絲求救] 老母有個怪病 求意見

老母幾個月前話訓訓下醒左
之後就覺得條頸有D 入面好似溶緊咁既感覺
佢話溶淨條條 又話覺得條頸入面有條線移位咁
冇痛症 淨係感覺唔自在 每日都keep 住有呢個感覺
訓到覺食到野 但佢本身都有情緒病

開頭我懷疑佢係有疑病症
但佢又話係D 感覺確實存在 日日係度量度條頸有冇溶
已經帶過佢睇過專科 照過條頸冇事,冇生瘤個D
只係有少少喉嚨發炎

其後又帶埋佢睇精神科, 醫生就話佢有焦慮症所以咁
開左藥食過 佢話感覺冇好左,仲反而更加唔自在左
佢一直強調話條頸溶到淨番條線咁,仲要跌左落黎(好似移左位咁)
每日疲勞轟炸我....我都就黎比佢搞到癲
我好想了解到底佢係咩症....睇晒醫生都幫唔到佢
佢又無啦啦話咩可能係咪有污糟野搞佢

有冇讀醫 做緊醫生既巴絲可以比D 意見我....我都好想佢好番
到底佢係真係心病定係條頸真係有D 咩線係會移位

連登無精神科醫生 唔該帶佢返青山

係 精神病人就大把

推推

似思覺失調喎
幻覺其中一種

但佢又冇見到幻覺.....只係感覺唔自在

精神病

咁精神病有好多種嘅 陪佢下次覆診精神科嘅時候如實同醫生講啦

精神問題炸?

睇左精神專科.....食過藥
食到個人仲加唔自在.....所以佢就停左藥

唔好停呀 可以再去較藥架

屌唔怪得有妄想

自己停藥 玩完

佢本身睇政府醫院精神科都有食藥
但唔係因為呢個病
佢近排先有呢種感覺...

好明顯係精神病啦

幻覺有好多種 唔係睇到先叫幻覺

有錢照個全身pet scan先

有一種幻覺叫觸幻，打個比喻就好似啲人食完冰毒會覺得身體入面有蟻咬咁。
伯友似乎有啲觸幻，再加上一啲條頸會愈來愈窄嘅妄念，兩樣都係精神分裂嘅病徵，去搵多個精神科醫生睇下穩陣喎！
利申：唔係讀psy

只能幫推

巴打thx
照咁睇應該原理一樣

thx bro

唔好客氣，我都係估估下，最緊要搵醫生做評估呀！